"Ik weet het, maar dat is een ander pint, een zaak apart.
Een man kan niet verhongert; althans ik niet.
Ik nam enkele wittles, bij de willage over ginder,--waarin de kerk staat een'most op de vennen."
"bedoel je vloog,' zei de sergeant.
"En ik zal u vertellen waar.
Uit de smidse."
"Halloa!"
zei de sergeant, staren Joe.
"Halloa, Pip!"
zei Joe, staren.
